估下有幾多人參與免費檢測, 買定離手!

五十萬之上
五十萬之下

要交數咪搵中資迫員工做囉
之前國安法都係夾硬要人簽

500萬

500萬, 咪玩喇! 5百慢人就一定有!
上次陳無恥講過500萬之後, 昨日柒婆即縮喇, 話無指標

有錢派肯定D人排幾日都去

應該有3000萬

迫公墓員 + 紅資員工 + 藍屍去驗, 都過五十萬掛?

迫都無人去啦，你都傻

50萬以下

1.黃絲唔去
2.冇jetso，貪心藍絲唔去
3. 要拎碌鳩入個鼻度，唔舒服，追求安穩港豬唔去

如果唔驗唔比返工
一定大把人

你講出黎唔覺好笑咩
淨係禁你返工你已經狗衝去驗啦

但驗左係廢, 一樣收得皮, 冇人跟

50萬以上 中資公司 工程 地盤 逼員工驗

廣東省2020年常住人口8225.99萬人, 全部坐洗頭艇落泥做免費檢測?

人要驗都畀錢去驗，咪貪佢個免費檢驗

要人去驗好簡單, 派錢
皆大歡喜, 就算驗左都確診冇人會𨳒，因為已經袋袋平安

全部人都驗，之後有份驗就派10000

利申 : 唔去驗、亦唔會申請健康碼
極想多D人加入唔去驗、亦唔會申請健康碼

係有錢派, 派比3個中資化驗公司je!

咁易咩

仍想信50萬以下, 被迫另計
見到的士佬反應咁差就知喇!

一百萬以下都算贏
太多港豬

鼓勵市民舉報強迫去驗的公司或機構
3萬狗會唔會一定去?

叫班支持國安法既500萬人去驗啦

佢話有電話回覆,我覺得電騙黨又有機會出動

咁短時間做唔做到一百萬?
又督數?
我知陳無恥最初話有500萬條數點計出來:
740萬 - 200萬上街人士!

話佢中左武肺, 如轉幾百萬比公安, 2、3日後有專利疫苗寄到府上, 哈哈!

我知陳無恥最初話有500萬條數點計出來:
740萬 - 200萬上街人士!

哂氣啦

仲唔了解香港人咩 唔理政治問題
香港人極度怕麻煩 , 依家見住日日確診人數向下插緊
佢地撚會去驗咩
同埋 香港人見到死嚟死去都係老人家
班廢中都唔撚驚啦

港共有錢派大公司, 話無錢回水市民

驗中左,要送去隔離
相信一聽到喱句, 即縮!
的土佬就係怕麻煩, 所以反應差, 因怕中左, 無得開工!

咁多老人院，當投票咁動員呀！

咁多人去免費檢測就得
九月投票就唔得, 咪道理?

驗左又驗, 扮明督數!

14億，唔洗錢佢地搶住要。

香港人DNA佢無呀嗎?

下次有疫苗再爭過?

大公司直頭派人上門攞你DNA啦，公司門口check左先比返工。

岩 健康碼主要都係去澳門+大陸
今年無諗住去的 跟本唔洗驗

條 curve 咁靚, 反應差就預左!

同意! 叫雞者另計?

一句公司要求，加上免費，最少中資公司會跟。

當然可以講到自己決定，但一唔跟就當你黃絲，就算唔炒你，記錄在案，第日升職加薪一定冇你份。

50萬打落

次次出黎投票既選民都冇500萬，分散咁多票站要戴口罩，但話高風險。

預有500萬人去做驗測，個個除曬口罩比人深喉就安全。一個唔該第一個做深喉中左招傳左比採集員，之後全部驗既咪變曬高危群組。

睇返醫護裝備，九成九都係一套保護裝備用到尾架啦。

免費檢測其實係為中共救港建立型像之工程
少人參加, 港共點落台
香港市民識做喇: 拒驗、拒碼

比左每個鐘400蚊安家費, 之後關人能事

你點check 我有冇監控碼?
你就咁睇我有定冇
搵人整個APP CAP 張圖出黎就得

如果公司有機CHECK
咁又話我D 資料唔會比人知?

3萬狗驗200次
600萬

咁就要香港人齊心Ｄ喇, 唔去驗! 督數另計

估約50萬

叫一哥先驗, miss him a lot, where is he?

咁多office WFH,學校online class 先會跌
唔封關根本治標唔止本
一多左人出街咪條curve又會上返去

上淘寶睇下上架味先

擺明DNA送中

可防可控, 係指"示威人士", 唔係指疫情

廢老唔知什麼是DNA?
不過, 中共對廢老器官無興趣

唔做冇得升
迫你走都死

某政府部門出哂memo叫員工做自願檢測，預計有3500人，你估下最後有幾多人去左？

做檢測無收據, 點証明做左

叫一哥上電視做直播第一個檢驗喇, we miss him a lot

你冇做點會有送中碼

即係做免費檢驗, 再送多一個健康碼, 真係感能謝黨喇

一半藍絲+狗+狗’s直系親屬 + 公務員（被迫）+ 中資（被迫）+ 真係想驗嘅人（白痴）+ 老人院無力反抗 俾火燒個腦都未load到嘅老而不

應該有60-70萬人掛

我覺得跟你條formula 應該過100萬

計計下可能有100萬

驗完再驗, 够數為止, 港共完勝

唔係掛 仲有大量我預唔到嘅群體喎

記唔記得上次話有3百多萬人簽名支持港版惡on法, 但事實見到街站少、 人影又少呀！

睇帖69喇

依個我都想講 真實有幾人驗係無關痛癢
因為個仆街政府一定會用錯漏百出 令人目定口呆嘅計算方法或借口 計到一百萬二百萬不是夢

選舉時嗰10%藍屍鐵票
可能都唔去檢驗

睇上面帖69喇

都信今鋪藍屍都唔撑

其實依個檢測有冇辦法令佢變相公投

太少人去驗, 港共點向落主任交代
免費檢驗係為中共爭面子工程

琴日同今日, 港共己為免費檢測搭好下台階喇

自己俾左錢驗定先, 跟住話驗左唔得咩

班藍屍同廢老聽到check完有監控碼可以去支那不知幾開心

唔得, 一定要去屎眼驗先計

屯門公園無左 喇喇, 為由上去喇！

黃絲抗疫撚一定去，仲快撚過啲藍絲

應該唔夠30萬，除非參加有$500派

超過100萬驗，我去捐血

係黃絲手足就咪去港共送給中共的面子公司喇

送錢都唔去喇, mud你DNA值5舊咋

捐血好勁㗎？
記唔記奶共派話有3球幾人簽名支持惡on法
但個個街站得幾隻烏蠅咋
港共最叻就係督數, 要高有高, 要低有低

如國有中國病毒🦠捐血驗唔驗到呢？

弊在而家黃絲抗疫撚人數＞黃絲手足人數

有無睇剛剛新聞呀
大陸陸豐武肺病毒同香港病毒百分百一樣
即係香港傳武肺入強國呀

個D係偽黃手足囉

大把人做,好想按邪骨呀

沉默的幾多百萬人？

三司十一局+特首+三萬狗

梅姐哥哥：

見自己冇病徵都唔想去啦
驚去左個高危地方,冇事變有事

連我d中立撚港豬屋企人都唔驗

我估150萬咁上下

身體無唔舒服, 驗左原來中左, 是否拿屎上身？

估中無獎, 如無督數, 最多5O萬左右